想問芝士牛蜂望緊乜

屌奶星我晴b 已經驚左你著黑tee 啦仲望

黃芝蜂

望佢粒痣姐

對住晴晴, 好正常

借個位

換作你望唔望？

比較想知點解晴b要專登揀呢張po出嚟

定其實芝士牛全程都望緊？

拉

有冇150

唔洗問吧

凱晴用ig暗示求救

(.) (.)

係宣示緊主權